好心痛

今年年頭 發現男朋友有女仔上佢屋企訓
知道後我質問佢 佢話冇做過對唔住我既事
經過呢件事 我成日都好唔開心 好易喊 佢都有氹我
後來 我叫佢同個女仔講清楚佢有女朋友 個女仔一直都唔知有我既存在 但係個女仔應該係鍾意我男朋友
男朋友早幾日仲同我講話同左個女仔講 但最後比我發現冇
其實係咪因爲佢都鍾意個女仔 所以先唔想比知
我好心痛 點解又要呃我 我對佢信任已經愈來愈低
一齊3年 我仲好愛佢 我自問已經做好一個女朋友既責任
生日情人節聖誕得我準備禮物 我冇禮物收都唔緊要 食飯我都會夾番比佢 又會幫佢做家務
點解都仲要咁對我 我個心真係好痛
我好愛佢 好唔捨得分手 但又唔知點捱落去

佢貪心

乖喇，唔好再畀佢傷害你啦傻妹，你值得更好嘅人，一個會珍惜你嘅人

當你除晒衫比佢睇既個一刻，你就永遠再比唔上其他佢未得到手既女人了

就係因為佢知你咁愛佢所以佢先會唔珍惜
男人就係咁仆街

一睇你個留言 我d眼淚不停咁流出黎

我永遠都唔知佢地有冇發過咩
但我知道個女仔唔係第一次上佢屋企

乖，唔好喊，我知你咩感受㗎。
我明白你唔捨得，但你諗下係咪只係唔捨得呢段感情？
你期望終有一日佢會對你好，會珍惜你？
但其實事實已經證明佢唔會，再愛都要放手㗎啦，知唔知道？
你唔愛自己，邊個又肯愛你？
好好對待自己喇，個心得一個㗎咋。

分手

唔重要
重要既係連二連三咁為左個女仔而呃你

理性上我知要分手
但情感上我做唔到 我仲好愛佢
我知拖拖拉拉仲辛苦
但我唔知要點先可以放到手 一諗起分手喊到仆街

我咩都知 我寧願所有野都同我坦白
一齊3年 今年先第一次同佢過情人節
原來早2年都有人代替左我個位

傻妹，我明呀。
其實你知道拖落去無好處，我知其實你識諗，只係你放唔到手啫。
乖啦，唔好再畀佢傷害你個心喇，喊係人之常情，唔捨得係好正常，但你唔會想再對住一個根本無珍惜過你嘅人㗎。